「就是要內射讓妳懷孕」 惡男暗巷性侵分手女友判刑9年

新北市一名陳姓男子2018年５月不滿17歲女友要分手，下跪要求復合不成，竟性侵女友，中途還拿下保險套稱「就是要內射，讓妳懷孕，讓妳不能與我分手」，隔晚又搭計程車到女友住處，將女友拉到暗巷企圖性侵，過程中運將發現陳男形跡可疑，曾向警方報案但未獲處理，所幸女友趁隙逃回家向哥哥求救，陳男才未再度性侵得逞，新北地院依今對加重強制性交等罪判陳男9年；尚可上訴。

現仍被羈押的陳男（24歲）2017年4月起和女友開始交往，兩人並與女友哥哥、弟弟同住五股，但隔年5月29日女友無法忍受陳男暴力傾向，傳訊息要求分手，陳男等女友回家後下跪想挽回，但女友堅決拒絕，要陳男搬走。雖陳男一度離開，卻打電話給女友哥哥，騙稱有東西忘記拿，哥哥於是讓弟弟開門讓陳男進屋。

不料，陳男進了女友房間後，關上門，強脫女友衣物，不理會女友拒絕，先戴上保險套性侵，之後竟拔掉保險套稱：「就是要內射，讓妳懷孕，讓妳不能與我分手」，雖女友憤怒表示：「沒要用，就算懷孕了，我也會拿掉！」但陳男毫不理會仍內射。結束後女友隨即開門，衝進浴室沖洗下體，並將此事告訴哥哥，陳男竟拿出保險套辯稱有戴，更說過往兩人吵架，都是靠做愛挽回，哥哥怒將陳男趕走。

不過，陳男仍未罷手，同年5月31日凌晨又搭計程車到女友住處，並拿之前留下的鑰匙開門，女友見陳男闖入家中，卻叫不醒睡在客廳的弟弟，只好被迫跟陳男出門，不料卻被拉進暗巷內，此時陳男亮出瑞士刀，脫下外褲打算性侵女友，卻無法勃起。

此時搭載陳男的運將因不耐久候，3次走近暗巷問陳男「還要等多久？」都被僅穿四角內褲的陳男擋住視線，而沒看到女友，最後陳男付了車資，打發運將離開，此時運將卻對原本穿牛仔短褲的陳男，不知何故僅穿內褲起了疑心，於是到派出所報案，沒想到7、8名警員卻說：「沒關係，若有關係，隔壁鄰居就會報警。」

陳男見運將離開，自己又無法勃起，想起女友曾答應每月替他還債1萬元的承諾，於是打算拿手機要女友錄下承諾，此時女友趁陳男拿手機時，逃出暗巷，猛敲住家鐵門，哥哥聽見開門，陳男才連忙逃逸，女友哥哥得知後通知母親並報警。

新北地院開庭時，陳男仍否認性侵，辯稱雙方是合意性交，不過在女友指控歷歷，哥哥、弟弟及計程車司機也來作證說明目擊情形下，法院認為既然女友已要分手，豈會同意性行為？而陳男還在暗巷內僅穿內褲，均不合常情，考量陳男始終否認犯行，毫無悔意，依對少年強制性交、強制性交未遂及強制等罪共判陳男9年徒刑；尚可上訴。

SUNBUS!!!!!!! GOAL!

新北市果然冇令我失望

似勞資糾紛

估中左新北

如果佢無除套
可能唔會被告

於是到派出所報案，沒想到7、8名警員卻說：「沒關係，若有關係，隔壁鄰居就會報警。」

只有台灣先有 咁具劇情性嘅強姦故事

警民合作

脫下外褲打算性侵女友，卻無法勃起。

成單案入面所有人物都on99咁
台仔係咪真係弱智

運將原來即係司機 睇極都唔明

台灣狗法官會判9年唔多信

內心戲段嘢原來係真

可能台灣人都會睇得明的士司機但睇唔明的哥